慎入，剥智慧齒真係好得人驚

有冇想剥牙巴絲

爽過唧黑頭

真係應該襯早剥